閉起雙眼我最掛念Kay

眼睛張開身邊竟是徐

閉上雙眼我最掛念畸？